英國國會有6百幾人，有好多議員連位都冇得坐

幫親香港既人多數都係後排議員，位置愈後愈冇地位可言，英美戰線要繼續

但都要學以色列人，當地有影響力+接近無限金錢遊說政要

當然以色列人仲有埋宗教團體（呢個冇計，美國果面一黎就拎本聖經出黎話神既子民，你幫我即係幫神），但都證明左民眾支持好緊要，而家無論點都成為唔到民眾既話題，好細scale

國際戰線無論民同政要外交都大有改善空間

道德，係可以令人同情同支持，但利益先可以令人出手

宗教團體入聖公會

仲有，台灣俾世界放棄左幾耐，有冇怨婦過？

做好自己先有國際支持，而且台灣今次拎曬分都贏唔曬

你唔明我講乜，美國有班人撐以色列好簡單：

因為聖經話佢係神既子民，所以撐以色列就係為神做事，呢班人簡直係死忠，而且人數唔少

香港冇宗教buff ，但要諗點樣做到呢個效果

Push

我建議成立宗教
啲人又驚變法輪功又盛

推

我哋係抗共前線，民主鬥士
幫我即係救世界